無懼鎮壓連續3週上街 白羅斯民眾高舉舊國旗 反強人獨裁政權

東歐國家白羅斯在本月9日具爭議的總統大選結束後，今日是民眾第3週上街抗議選舉不公、要求改革，反對派示威者下午兩點於首都明斯克的中央獨立廣場舉辦示威活動。白羅斯當局則派遣大量的鎮暴警察與軍隊，上街拘捕參與示威者反對派民眾，已經有數十人被捕....

借個位！

［香港重光］是咁的，我投稿立場佢竟然登咗

有俄羅斯撐腰